{
    "issues": {
        "config_entry_only": {
            "description": "{domain} integr\u00e1ci\u00f3 nem t\u00e1mogatja a YAML f\u00e1jl \u00e1ltali konfigur\u00e1ci\u00f3t. Lehet, hogy nyilv\u00e1nval\u00f3 probl\u00e9m\u00e1kat ez nem okoz, de a YAML-ben defini\u00e1lt konfigur\u00e1ci\u00f3s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok nem ker\u00fclnek alkalmaz\u00e1sra. \n\nMegold\u00e1s: \n\n1. Ha esetleg m\u00e9g nem tette meg, [\u00e1ll\u00edtsa be az integr\u00e1ci\u00f3t]({add_integration}).\n\n2. T\u00e1vol\u00edtsa el a YAML konfigur\u00e1ci\u00f3s f\u00e1jlb\u00f3l a bejegyz\u00e9st: `{domain}:`\n\n3. Ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot.",
            "title": "Az integr\u00e1ci\u00f3 nem t\u00e1mogatja a YAML konfigur\u00e1ci\u00f3t: {domain}"
        },
        "country_not_configured": {
            "description": "Az orsz\u00e1g nincs be\u00e1ll\u00edtva. K\u00e9rem, friss\u00edtse a konfigur\u00e1ci\u00f3t az al\u00e1bbi gombra kattintva.",
            "title": "Az orsz\u00e1g nincs konfigur\u00e1lva"
        },
        "deprecated_yaml": {
            "description": "A(z) {integration_title} YAML haszn\u00e1lat\u00e1val t\u00f6rt\u00e9n\u0151 konfigur\u00e1l\u00e1sa elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl.\n\nA megl\u00e9v\u0151 YAML konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1t automatikusan import\u00e1ltuk a felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fcletre.\n\nT\u00e1vol\u00edtsa el a `{domain}` konfigur\u00e1ci\u00f3t a konfigur\u00e1ci\u00f3s.yaml f\u00e1jlb\u00f3l \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot, hogy megoldja ezt a probl\u00e9m\u00e1t.",
            "title": "A(z) {integration_title} YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl"
        },
        "historic_currency": {
            "description": "{currency} p\u00e9nznem m\u00e1r nincs haszn\u00e1latban, k\u00e9rem, konfigur\u00e1lja \u00fajra a p\u00e9nznemet.",
            "title": "A be\u00e1ll\u00edtott p\u00e9nznem m\u00e1r nincs haszn\u00e1latban"
        },
        "integration_key_no_support": {
            "description": "{domain} integr\u00e1ci\u00f3 nem t\u00e1mogatja a YAML f\u00e1jl \u00e1ltali konfigur\u00e1ci\u00f3t. Lehet, hogy nyilv\u00e1nval\u00f3 probl\u00e9m\u00e1kat ez nem okoz, de a YAML-ben defini\u00e1lt konfigur\u00e1ci\u00f3s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok nem ker\u00fclnek alkalmaz\u00e1sra. \n\nMegold\u00e1s: \n\n1. Ha esetleg m\u00e9g nem tette meg, [\u00e1ll\u00edtsa be az integr\u00e1ci\u00f3t]({add_integration}).\n\n2. T\u00e1vol\u00edtsa el a YAML konfigur\u00e1ci\u00f3s f\u00e1jlb\u00f3l a bejegyz\u00e9st: `{domain}:`\n\n3. Ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot.",
            "title": "Az integr\u00e1ci\u00f3 nem t\u00e1mogatja a YAML konfigur\u00e1ci\u00f3t: {domain}"
        },
        "no_platform_setup": {
            "description": "Nem lehets\u00e9ges a {platform} {domain} konfigur\u00e1l\u00e1sa a `{platform_key}` hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1val a {domain} konfigur\u00e1ci\u00f3hoz. K\u00e9rj\u00fck, ellen\u0151rizze a dokument\u00e1ci\u00f3t tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k\u00e9rt arr\u00f3l, hogyan \u00e1ll\u00edtsa be ezt az integr\u00e1ci\u00f3t.\n\nA probl\u00e9ma megold\u00e1s\u00e1hoz:\n1. T\u00e1vol\u00edtsa el a `{platform_key}` el\u0151fordul\u00e1sokat a `{domain}:` konfigur\u00e1ci\u00f3b\u00f3l a YAML konfigur\u00e1ci\u00f3s f\u00e1jlj\u00e1ban.\n2. Ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot.\n\nP\u00e9lda, amit el kell t\u00e1vol\u00edtani:\n{yaml_example}\n",
            "title": "Nem haszn\u00e1lt YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 a {platform} integr\u00e1ci\u00f3hoz"
        },
        "platform_only": {
            "description": "{domain} integr\u00e1ci\u00f3 nem t\u00e1mogatja a YAML f\u00e1jl \u00e1ltali konfigur\u00e1ci\u00f3t, saj\u00e1t kulcsbejegyz\u00e9sben; azt a t\u00e1mogatott platfomok alatt kell be\u00e1ll\u00edtani.\n\nMegold\u00e1s: \n\n1. T\u00e1vol\u00edtsa el a YAML konfigur\u00e1ci\u00f3s f\u00e1jlb\u00f3l a bejegyz\u00e9st: `{domain}:`\n\n2. Ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot.",
            "title": "A {domain} integr\u00e1ci\u00f3 nem t\u00e1mogatja a YAML konfigur\u00e1ci\u00f3t saj\u00e1t kulcsbejegyz\u00e9sben"
        },
        "python_version": {
            "description": "A Home Assistant futtat\u00e1s\u00e1nak t\u00e1mogat\u00e1sa az aktu\u00e1lisan haszn\u00e1lt Python-verzi\u00f3ban {current_python_version} elavult \u00e9s a Home Assistant {breaks_in_ha_version} verzi\u00f3j\u00e1ban elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl. K\u00e9rem, friss\u00edtse a Pythont a {required_python_version} verzi\u00f3ra, hogy megakad\u00e1lyozza a Home Assistant j\u00f6v\u0151beni m\u0171k\u00f6d\u00e9sk\u00e9ptelens\u00e9g\u00e9t.",
            "title": "A Python {current_python_version} t\u00e1mogat\u00e1sa megsz\u0171nik"
        },
        "storage_corruption": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "A `{storage_key}` t\u00e1rol\u00f3 nem volt \u00e9rtelmezhet\u0151, ez\u00e9rt a Home Assistant zavartalan m\u0171k\u00f6d\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben \u00e1tnevezt\u00fck a k\u00f6vetkez\u0151re: `{corrupt_path}`.\n\nEl\u0151fordulhat, hogy automatikusan l\u00e9trehoztunk egy alap\u00e9rtelmezett `{storage_key}`-t.\n\nHa k\u00e9zzel m\u00f3dos\u00edtotta a t\u00e1rol\u00f3f\u00e1jlt, jav\u00edtsa ki a `{corrupt_path}` szintaxis hib\u00e1it, \u00e1ll\u00edtsa vissza a f\u00e1jlt az eredeti `{original_path}` \u00fatvonalra \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot. Ellenkez\u0151 esetben \u00e1ll\u00edtsa vissza a rendszert egy biztons\u00e1gi ment\u00e9sb\u0151l.\n\nKattintson a MEHET gombra, hogy meger\u0151s\u00edtse, hogy jav\u00edtotta a f\u00e1jlt vagy vissza\u00e1ll\u00edtotta a rendszert egy biztons\u00e1gi ment\u00e9sb\u0151l.\n\nA hiba pontos le\u00edr\u00e1sa: {error}",
                        "title": "T\u00e1rhelys\u00e9r\u00fcl\u00e9s \u00e9szlelve: `{storage_key}`"
                    }
                }
            },
            "title": "T\u00e1rhelys\u00e9r\u00fcl\u00e9s \u00e9szlelve: `{storage_key}`"
        }
    },
    "services": {
        "check_config": {
            "description": "Ellen\u0151rzi a Home Assistant YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3s f\u00e1jlokat hib\u00e1k szempontj\u00e1b\u00f3l. A hib\u00e1k a Home Assistant napl\u00f3kban jelennek meg.",
            "name": "Ellen\u0151rizze a konfigur\u00e1ci\u00f3t"
        },
        "reload_config_entry": {
            "description": "\u00dajrat\u00f6lti a megadott konfigur\u00e1ci\u00f3s bejegyz\u00e9st.",
            "fields": {
                "entry_id": {
                    "description": "Az \u00fajrat\u00f6ltend\u0151 bejegyz\u00e9s konfigur\u00e1ci\u00f3s bejegyz\u00e9s\u00e9nek ID-ja.",
                    "name": "Konfigur\u00e1ci\u00f3s bejegyz\u00e9s ID"
                }
            },
            "name": "\u00dajrat\u00f6lti a konfigur\u00e1ci\u00f3s bejegyz\u00e9st"
        },
        "reload_core_config": {
            "description": "\u00dajrat\u00f6lti az alapkonfigur\u00e1ci\u00f3t a YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3b\u00f3l.",
            "name": "T\u00f6ltse \u00fajra a mag konfigur\u00e1ci\u00f3t"
        },
        "reload_custom_templates": {
            "description": "\u00dajrat\u00f6lti a `custom_templates` mapp\u00e1ban tal\u00e1lhat\u00f3 Jinja2 sablonokat a konfigur\u00e1ci\u00f3dban. Az \u00faj \u00e9rt\u00e9kek a sablon k\u00f6vetkez\u0151 megh\u00edv\u00e1sakor lesznek alkalmazva.",
            "name": "\u00dajrat\u00f6lti az egy\u00e9ni Jinja2 sablonokat"
        },
        "restart": {
            "description": "\u00dajraind\u00edtja a Home Assistantot.",
            "name": "\u00dajraind\u00edt\u00e1s"
        },
        "save_persistent_states": {
            "description": "Az \u00e1lland\u00f3 \u00e1llapotokat azonnal menti. Fenntartja a norm\u00e1l periodikus ment\u00e9si intervallumot.",
            "name": "\u00c1lland\u00f3 \u00e1llapotok ment\u00e9se"
        },
        "set_location": {
            "description": "Friss\u00edti a Home Assistant hely\u00e9t.",
            "fields": {
                "latitude": {
                    "description": "A helyed sz\u00e9less\u00e9gi foka.",
                    "name": "Sz\u00e9less\u00e9g"
                },
                "longitude": {
                    "description": "A helyed hossz\u00fas\u00e1gi foka.",
                    "name": "Hossz\u00fas\u00e1g"
                }
            },
            "name": "Helysz\u00edn be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        },
        "stop": {
            "description": "Le\u00e1ll\u00edtja a Home Assistantot.",
            "name": "Le\u00e1ll\u00edt\u00e1s"
        },
        "toggle": {
            "description": "\u00c1ltal\u00e1nos szolg\u00e1ltat\u00e1s a k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kek be-/kikapcsol\u00e1s\u00e1ra b\u00e1rmely domain alatt.",
            "name": "\u00c1ltal\u00e1nos kapcsol\u00f3"
        },
        "turn_off": {
            "description": "\u00c1ltal\u00e1nos szolg\u00e1ltat\u00e1s a k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kek kikapcsol\u00e1s\u00e1hoz b\u00e1rmely domain alatt.",
            "name": "\u00c1ltal\u00e1nos kikapcsol\u00e1s"
        },
        "turn_on": {
            "description": "\u00c1ltal\u00e1nos szolg\u00e1ltat\u00e1s eszk\u00f6z\u00f6k bekapcsol\u00e1s\u00e1ra b\u00e1rmely domain alatt.",
            "name": "\u00c1ltal\u00e1nos bekapcsol\u00e1s"
        },
        "update_entity": {
            "description": "K\u00e9nyszer\u00edti egy vagy t\u00f6bb entit\u00e1st az adatainak friss\u00edt\u00e9s\u00e9re.",
            "name": "Entit\u00e1s friss\u00edt\u00e9se"
        }
    },
    "system_health": {
        "info": {
            "arch": "Processzor architekt\u00fara",
            "config_dir": "Konfigur\u00e1ci\u00f3s k\u00f6nyvt\u00e1r",
            "dev": "Fejleszt\u00e9s",
            "docker": "Docker",
            "hassio": "Supervisor",
            "installation_type": "Telep\u00edt\u00e9s t\u00edpusa",
            "os_name": "Oper\u00e1ci\u00f3s rendszer csal\u00e1d",
            "os_version": "Oper\u00e1ci\u00f3s rendszer verzi\u00f3ja",
            "python_version": "Python verzi\u00f3",
            "timezone": "Id\u0151z\u00f3na",
            "user": "Felhaszn\u00e1l\u00f3",
            "version": "Verzi\u00f3",
            "virtualenv": "Virtu\u00e1lis k\u00f6rnyezet"
        }
    }
}